英女王演說或提推英版《馬格尼茨基法案》 制裁侵犯人權者

香港就修訂《逃犯條例》引發的風波持續，美國眾議院料周二審議《香港人權及民主法案》（Hong Kong Human Rights and Democracy Act），各界亦在討論美國國會會否引用《馬格尼茨基法案》（Global Magnitsky Act），制裁侵犯香港人權之人士。而在英國，有英媒報道指，英女王伊利沙伯二世（Queen Elizabeth II）可能會在稍後發表的英女王演說（Queen's Speech）中，提及推出《馬格尼茨基法案》。

▲ 英女王或在稍後發表的英女王演說中，提及推出《馬格尼茨基法案》。

英國廣播公司（BBC）及《電訊報》（The Telegraph）報道指，英女王稍後的演說上，除了料談及英國脫歐這個熱門議題外，亦可能會談及《馬格尼茨基法案》。

英國外相藍韜文（Dominic Raab）早前已表明，有意在英國脫歐後，推出英國版的《馬格尼茨基法案》。

藍韜文當時指，英國版的《馬格尼茨基法案》會對該些侵犯人權者實施多項制裁，包括禁止向其批出入境簽證、凍結其資產等。

英女王普遍都會在每年發表一次演說，該演說的內容是由英國政府內閣所撰寫，以說明英國政府來年施政方針，談及政府擬提出的法案等。在英女王發表演說的數小時後，英國國會會就其演說內容展開辯論並表決。

my queen

God save the queen!!!!

女王 this way

英國終於訓醒

事頭婆冇忘記我哋

finally

英國就算啦, 真係講左再算事頭婆都係咁話

God save the queen

Your majesty

其實一句講曬制裁後唔洗坐監撚驚你咩

no more false hope please

Yes,Your majesty

或

no expectation from the uk

遲到好過冇到

God save our queen

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

事頭婆

my Queen

queen
btw今晚見

Freemason starting their plot

歐美大反擊

推

This way, you majesty

女皇

你重記唔記得香港人呀

睇定d先啦

英國終於做野？

Wanna say more about it?

pish

如果英國都制裁埋，中國既富豪同貪官就無地方走。

要Queen救世？

只要肯凍結資產已經好好

事頭婆出聲？

天佑女王

God save our gracious Queen

How u speed up the gif?

queen this way

GOD SAVE THE GRACIOUS QUEEN

其實可以攪多次英領遊行係關於
《馬格尼茨基法案》

係佢果代先知香港曾經係英國殖民地

利申：之前去過英國問過後生佢地完全唔知

英國真心信唔過，永遠做牆頭草

留名走數

agger

冇話用喺香港

God save the Queen

Queen

一國一制好

god save the queen

梁振英，林鄭準備

成日話香港係國際城市.

香港是國際的.不是中共的

歷史話我知唔好對英國有期望

唔好對英國有期望

英國要幫拖就一早出左手，最應該出手係佢地，冇出過手又係佢地

My queen

push and thanks my queen

留個名先，有好過冇

事頭婆 希望你唔會唔記得我地香港人

一日未講一日唔信
當時6月7月連登j左彭斯演說幾耐大家記唔記得

非常好既消息, 但好怕最後係失望

Push

班狗依家可能發矛到想越洋拉女皇
Btw god save the queen

如果英國制裁即係承認一國兩制失效
而呢樣野係過去廿幾年英國一直拒絕承認嘅

快啲過 即刻收689 777皮

god save the gueen

Your Majesty

嚟執返啲手尾啦

英女皇

God save the queen!

Your majesty
頭號殺手777, she is ready

Your majesty
順便俾返居留權比我地

或喇 我或會發達添呀

Her Majesty

其實佢話唔到事
但可以影響民意

我對英國已經係冇信心到一個點係覺得佢過左條馬格尼茨基法案，我地會變成原告變被告既戚秦氏

Link:
State Opening of Parliament | LIVE

Motherland

queen = 民意代表 好似係

好多狗官警狗都有英國籍

可唔可以拎走曬佢地既野

佢地既錢同一切都依班仆街係我地香港人身上拎走既野黎

God save the queen Her majesty

Please save HK your loyal residents

God save the queen.

My queen this way
Please save HK

痴線, 抽筋咁

GOD SAVE THE QUEEN

快點

事頭婆!!

堆

push

Her majesty

做咗先算，美國人權法都未立

要舉埋事頭婆畫像!

如果英國制裁威力將會大過美國
事關好多香港高官黑警都揀英聯邦國家移民

God save the queen

全球反共潮

英女王伊利沙伯二世（Queen Elizabeth II）可能會在稍後發表的英女王演說（Queen's Speech）中，提及推出《馬格尼茨基法案》

請與前車保持距離

p

Tui

如果無理解錯,係英國內閣寫比佢讀稿姐,雖然皇室背後可能都有左右政策意見

搞L掂淋病同689冚家

事頭婆：治亂世，用重典

muah Queen!

事頭婆終於出聲

Send her victorious
Happy and Glorious

thy choicest gifts in store
on her be please to pour

queen's speech 係指新政府 ( BOJO 取代咗 May ) 嘅方針
原則上就係黍緊個政府會做嘅野
但係依加個政府生唔生存都成問題，仲要冇 majority

事頭婆快手啦 , 頂唔順喇

等睇林大總統屌9 英女王

話時話林志偉消失左一排啦wo

Any help would be greatly appreciated

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

演說情況點？

咁係咪有排？

F

Pish

Agger

寫信畀事頭婆有冇得諗

Queen this way

有沒Twitter 讚揚my Queen????

未打飛機住連登仔
佢話要公技脫歐後先搞份法安
今晚見

咁堅

嘩一封， 香港一半官+狗隊高層重部含包散

My Queen

唔係好信英國會做野

林鄭祖家D樓冇喇冇喇

英美聯手？合作連續技？

咁美好既畫面，係夢境，定係現實？

Long live our noble queen

召喚英國巴絲幫手

女王出聲啫代表唔到啲咩
而家情況唔容許英國玩side quest
搞唔掂briexit 其他野都唔洗講

英女王盡可能唔撚理政治事件

God saves the Queen

日落帝國終於訓醒

This Way

God save our gracious Queen
Long live our nobal Queen

777 /689合家向英國 過左英國馬上可以做野

黎明來到要光復這香港

女王

女皇同國會兩回事,日落帝國依然訓緊

推呀

Yes, your Majesty

人黎，播皇后大道東
有個貴族朋友在硬幣背後 青春不變名字叫做皇后

Your Majesty, I'm your humble servant

英國呢D 咁冇骨氣既國家, 佢真係做左先再諗啦

反而今晚就真係一定要出嚟啦

事頭婆

你走左之後香港人好撚慘呀

Oh Lord our God arise,
Scatter our enemies,
And make them fall
Confound their politics
Frustrate their knavish tricks,
On Thee our hopes we fix
Oh save us all

天佑我王

其實事頭婆冇實權
份稿係英國版trump 寫

hi from HK, your majesty

應該係親美既開始

比較熱門既地區仲差加拿大

幾時收返香港God save the queen

係就快啦my queen!

佢真勇武黎，二戰做過工兵，好似係

真？？

thank you my majestic

又吹水

1945年伊莉莎白公主說服父親，允許她直接參與協助戰爭。她加入了後方防衛支援部隊「國內婦女支援部隊」（Women's Auxiliary Territorial Service）服役，編號是第230873號伊莉莎白·溫莎名譽少尉，她完成了駕駛和汽車修理訓練，成爲王室中第一個經過正式訓練的汽車修理員，在五個月後獲升任名譽下級司令員。這是她第一次與其他孩子共同受訓。據說她本人非常喜歡這次經驗，也正是因為這次的經驗，使她之後將自己的孩子送到學校上學，而不是讓他們在家學習。

Wiki

屌 事頭婆

連法案個名都優雅過人

做咗先講

加拿大歸左邊嫁啦
唔洗驚

幫bno平撚權就差唔多

奧洲

香港人既母親

God save the queen!!!!!!!!!

澳洲仔 算數啦

係醒既 八國聯軍 拎著數

其實有無可能寫到信俾英女皇
覺得佢對香港應該有感情

多謝女皇

女皇啊 我係想俾你管

唔係想制裁班走狗先啊

回歸英國 刻不容緩

其實講左D咩有關香港

我或會屌柒英國政府

721

林鄭返唔到祖國啦

真就好感動

如果係真就好喇
班狗一世留喺大灣區喇

開左個頭先，慢慢玩你都死。

一早預左脫左歐先攪亞洲。只係差北愛爾蘭問題。其他硬脫歐女皇都無所謂。

queen pls come back

God save the Queen!

All Hail Britannia
All Hail Britannia
All Hail Britannia

All Hail Britannia All Hail Britannia All Hail Britannia All Hail Britannia All Hail Britannia All Hail Britannia All Hail Britannia All Hail Britannia All Hail Britannia All Hail Britannia

祝女王一生幸福

魯魯修

咁侵犯人權嘅地方都係嗰幾個姐

口交部去左邊夠膽就屌柒英女皇，以英女皇嘅威望，滅你10次國都得

希望會啦
不過已對英國佬無乜寄望

MAGA!

你諗多左

講左咩

如果大陸啲人連英女王都敢鬧 咁就connect 埋UK人民

瞓左冇睇

事頭婆
我愛你

個演說完咗啦冇講呀

希望快啲脫歐
再痴美國果邊啦

睇黎大家要失望了

好似冇講

唔期望英國做太多，淨係取消林奠個BC就夠

之前外相都講咗話Brexit後會做
就算英女王今日冇提起，唔代表會唔做
After all 英國係美國嘅忠實盟友
外交大方向都係完全跟美國果套

講左先算啦

日落老婦：RMB真香

大英祖國

Please!!

Her Majesty Secret Service

事頭婆，你做左先算啦，齋講我哋係唔會理㗎

你哋慣性吹水吹到我有啲攰

Queen save Hong Kong

澳洲

God save the queen

And we keep on fighting till the end

God Save The Queen

廢國終於

沒落了

扭一扭屎忽又收多刁种幾多百億

垃圾英國人

May queen save hong kong

事頭婆😭

England

話英國奶共啲狗賊又收曬皮啦？？？

自

支那仔返大灣區啦

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

終於！！！！！
大把港共官員英國有資產！！！！

英女皇

繼續吹吖
過撚到先血啦
夠喇全部都係鳩噏

唔好呃9我呀

演說咗喇咩
未講就打定飛機?

仲有佢全家

英國真係幫我地
定係嘴炮only

大楷Q呀仆街
同埋用Your Majesty

May god save the queen

Queen This Way

林奠：不容外國勢力說三道四 , 請係發表言論前思前想後清楚

事頭婆：搵人起晒佢係我既領土內所有資產再充公 , 收歸國有 , 還富於民！

God save the queen!!
Please save us!!!

女王來了 我帶路

事頭婆

出口術都好過咩都冇

事頭婆成份嘢其實都係政府寫
佢只係負責讀出嚟...

另一條戰線...係英國

你隻支那種日日收習種幾百億五毛

God save our Queen! Long live Great Britain.

This way your majesty!

佢可能熟過你
女王回歸

今次有啲唔同既 之前幾次都淨係譴責 果陣好撚失望
而家起碼叫有啲具體既野講下

My Majesty

諗一諗呢句說話係有建設性定倒米？ 你唔支持英國戰線嘅可以去推美國線 可以支持主線 點解要係到散播失敗主義？

梁天琦：我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

支那种鬧邊個

多謝嬤嬤

英國都等錢洗
事頭婆: 今次fat fat喇, 輪到我收成期

Queen, haven't seen you for long

英國忙著離歐、大選，分身不瑕。

god save our queen

好似無講

香港班共狗bc仆街啦，仲想賣完港拍拍屎忽返uk

事頭婆好波

幾時搞番個god save the queen 集會

老闆娘

係時候英美兩旗雙開？

十畫未有一撇
搞掂Brexit鬧劇先

光速屌西豬

bno 平權都做唔到